大家屋企有冇啲咁嘅黃絲？

我老母係黃，但唔知點解就係戒唔到tvb佢除咗新聞唔睇之外其他劇集都睇。我同佢講tvb所有節目都唔應該睇，結果又比佢話返我同共產黨冇咩分別

黃藍商店concept
你叫人唔好幫襯藍店
但你都起碼畀返個黃店list 人先得架

睇完唔受影響其實冇問題，你老母頭腦好似清醒過你

2019仲講衝就係鬼，你呢D黃絲都係得啖笑

如果唔想佢睇 ，側側膊轉佢台，viu又好 如果有線now 仲好添， 但唔好講到個原因咁明， 最好就話另一台好睇啲個啲理由啦

比咗，連Netflix 個account都比埋，但佢唔睇。再者其他免費台啲劇集同節目真係唔太吸引。坦白講我都唔可以唔承認tvb啲劇集係好睇啲，我寧願佢上網睇，都唔想被收視佢

你要睇返個時係和理非回合，而且個時仲係咁有啲風向撚吹係唔係都要裝修

好彩嘅係佢冇比tvb新聞荼毒

有冇啲咩節目比佢睇下先呀， 嗰啲遊戲節目佢哋點睇呀， 即係幾個明星出嚟彈下波仔圍威餵嗰啲

論到節目咁樣，會唔會短期內畀佢睇下啲中國連續劇，某程度我都覺得都好過tvb啲嘢先啦，打啲垃圾戰爭片得嗰兩三隻馬，其他全部都係無馬步兵

抑或者畀佢睇下啲韓閪野囉，好幾年前我阿爸朝早成日都係睇啲韓國連續劇嘅，佢嗰時好似食撚咗白粉咁樣係咁追嚟睇同埋係咁返睇（雖然我未點樣睇過，但我阿爸追劇追到咁應該都幾好睇瓜）你咪可以試下睇下有冇啲韓閪野可以attract到你阿媽去睇囉